
                      Es la mejor película del año lo tiene todo. A y la chaqueta lo mejor de la película tiene vida. Cuando se junta un buen director y un buen actor obtenemos un peliculón
        
            